V budoucnu chci cestovat po české republice , nejen městě pro cestující , ale i vesnici , abych věděl různé situaci České republiky .
Potkat se s čechy je důležitejší a efektivější než čtení knihy , abych rozuměl zvykům , myšlenkám atd .
Přístí rok se vrátím do Japonska a napíšu diplomavou práci .
Ale zase pojedu do České republiky , abych napsal doktorální disertaci .
Nejen studium , ale i cestování , mluvění s kamarády udělá , abych rozuměl české republice a měl krásny život .
